請問有無人知吐血義士ge 消息？

如題

點解無左佢既消息，有無人知佢傷勢如何？？